在下图中，左侧的列是所有页面的列表。如何教老博客新的SEO技巧|汤姆·皮克| 2020年8月27日|搜索引擎观察
在最近的一篇报纸专栏文章中，Josefowitz写道，流感大流行让人们有时间处理拖延的任务。没有访客会导致老年护理院的绝望和孤立| Jared Whitlock | 2020年7月28日|圣地亚哥之声
当放置在立柱上时，如果可能，每个环都会向下滑动到正确的位置。兔子能打败乌龟吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年7月17日|第五届第三十八届
当鲨鱼在水柱中上下移动时，贴在鱼翅上的标签上的压力传感器每隔一秒钟记录下鲨鱼的游泳深度。《量子杂志》| Liam Drew | 2020年6月11日|随机搜索动物可能有助于它们狩猎
在为期五天的实验结束时，我创建了一个结果电子表格，每组都有自己的专栏。《冰糖科学2：不要吃太多糖》|伯大尼布鲁克郡| 2020年4月30日|学生科学新闻
有时一个专栏具有短篇小说的经济性和节奏感。2014年最佳专栏| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
当晚晚晚些时候，在为死去的警察高呼的游行队伍中，同样的黑色和红色横幅会再次出现。为死去的警察尖叫的怪物|雅各布·西格尔| 2014年12月23日|每日野兽
他认为这是第五纵队对流行文化的入侵，使激进甚至共产主义的野心正常化。格伦·贝克现在在卖时髦的衣服。真的|安娜·玛丽·考克斯| 2014年12月20日|每日野兽
我的编辑打电话说，“写一篇关于莉娜·邓纳姆的专栏！”说到这里：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽报
当游行队伍经过时，人们最后一次看到他的标志牌，上面写着“我是下一个吗？”“他们放他走了？”纽约《难以置信》中的场景|雅各布·西格尔| 2014年12月4日|每日野兽报
我的两只眼睛的焦距不太一样，这常常让我对一列数字感到困惑。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
赖斯小姐在钢琴上弹奏的第一个和弦使庞泰利尔太太的脊柱剧烈颤动。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
他靠在同一根石柱上，思考着，在脑海里搜寻着，敏锐地感受着。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
计数的轨迹可以通过在纸上的适当列中为每个白细胞做标记来保持。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
天际线上的最后一件事——一小队法国士兵向失去的堡垒冲去。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿